買左12Pro嘅人恭喜曬

你買咗部更加重、聚手、容易刮花嘅iPhone 12 but 恭喜你獲得 LIDAR x 1 LENS x1 2G RAM

其實佢出嗰陣我睇個spec已經知佢模一樣

你買Pro Max 都好 因為起碼佢相機好啲

Q:*你呀2 GB ram長用好重要喎

A: 其實 iPad Air 都係4G, 我相信iOS 4GB ram已經夠用、足以應付四年、四年後部機已經88

Q: Lider好重要

A:其實iphone x已經有LIder 佢叫face ID 佢可以幫你解鎖iphone、已曾經為香港出去創科比賽嘅人嚟講、我覺得除非你好鍾意影相、A14算法已經解決到、做工程係會用尺、因為佢都係有誤差

Q長鏡頭好重要

A:係呀啱變態佬、3x? 你唔記得你係人、你識行？

最重要要講三次 Pro 係同大陸同版本、唔知佢啲（精）片有冇錦上添花 香港買嘅12係國際版

Lider or LiDAR?

哦

大家唔洗理佢
一定係買PRO

係要PRO MAX

我支持pro max喎

我話12Pro咋、咪對號入座